<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<resources>
    <string name="conf_title">Android Dev Peru Conf</string>
    <string name="conf_meta_title">Android Dev Peru Conf 2024</string>
    <string name="conf_meta_description">Disfruta de un día lleno de charlas con ponentes internacionales apasionados por Android. Y al igual que todos nuestros eventos - ¡es gratis! 🎉</string>

    <string name="conf_navlink_c4p">Call for Speakers</string>
    <string name="conf_navlink_sponsor">Sé patrocinador</string>
    <string name="conf_navlink_about_us">Quienes somos</string>
    <string name="conf_navlink_register">Regístrate</string>
    <string name="conf_navlink_code_of_conduct">Código de conducta</string>

    <string name="conf_header_time">19 de Octubre. 9am-2pm.</string>
    <string name="conf_header_location">UPC Monterrico (Lima 🇵🇪)</string>
    <string name="conf_header_caption">Celebremos juntos los 10 años de la comunidad, y la llegada de Android 15 🎉</string>

    <string name="conf_events_title">Sobre el evento</string>
    <string name="conf_events_celebrate">Celebramos 10 años en comunidad compartiendo nuestro amor por Android.</string>
    <string name="conf_events_enjoy">Disfruta de un día lleno de charlas con ponentes internacionales apasionados por esta plataforma. Y al igual que todos nuestros eventos - </string>
    <string name="conf_events_free">¡es gratis! 🎉</string>
    <string name="conf_events_register">Regístrate gratis</string>

    <string name="conf_c4p_title">Call for Speakers</string>
    <string name="conf_c4p_caption">Buscamos charlas sobre desarrollo Android, Kotlin, multiplataforma, Gradle, CI/CD, IA/ML, Firebase y más. ¡No dudes en enviarnos tu propuesta!  🎤Call for Speakers</string>
    <string name="conf_c4p_cta">Enviar charla</string>

    <string name="conf_location_address">Dirección</string>
    <string name="conf_location_address_details">Prolongación Primavera 2390, Santiago de Surco</string>
    <string name="conf_location_place">Lugar</string>
    <string name="conf_location_place_details">Auditorio Bancalari - Pabellón H, primer piso</string>
    <string name="conf_location_time">Hora de ingreso</string>
    <string name="conf_location_time_details">Desde las 8am. Tenemos aforo limitado, procura llegar temprano.</string>
    <string name="conf_location_how_to_get_there">¿Cómo llegar?</string>
    <string name="conf_location_how_to_get_there_details">1. Ingresa por la entrada de la Av. Primavera</string>
    <string name="conf_location_how_to_get_there_details_2">2. Dirígete al pabelón H, ubicado a la izquierda</string>
    <string name="conf_location_how_to_get_there_details_3">3. Baja las escaleras e ingresa al pabellón</string>
    <string name="conf_location_how_to_get_there_details_4">4. Encontrarás el auditorio en el primer piso</string>

    <string name="conf_speakers_title">Ponentes</string>
    <string name="conf_speakers_caption">Conoce a los ponentes que nos acompañaran en este evento.</string>
    <string name="conf_speaker_details">Ver detalles</string>
    <string name="conf_speaker_interested_register">¿Te interesa? Regístrate</string>

    <string name="conf_sponsor_title">Sponsors</string>
    <string name="conf_sponsor_caption">Un evento de esta magnitud no sería posible sin la ayuda de nuestros sponsors. ¡Muchas gracias!</string>
    <string name="conf_sponsor_join">¿A ti también te gustaría apoyar a la comunidad y dar a conocer tu empresa a toda nuestra audiencia?</string>
    <string name="conf_sponsor_im_interested">Sé un sponsor</string>
    <string name="conf_sponsor_plan_gold">Oro</string>
    <string name="conf_sponsor_plan_silver">Plata</string>
    <string name="conf_sponsor_plan_bronze">Bronce</string>

    <string name="conf_volunteers_title">Voluntarios</string>
    <string name="conf_volunteers_caption">¡Gracias a nuestros voluntarios por hacer posible esta conferencia! </string>
    <string name="conf_volunteers_join">Para sumarte al equipo, mándanos un correo a </string>

    <!-- Conference Sponsorship -->
    <string name="conf_sponsorship_title">¿Interesado en ser patrocinador?</string>
    <string name="conf_sponsorship_p1">En esta ocasión, celebraremos las contribuciones de nuestra comunidad y destacaremos las empresas, las personas y las organizaciones que impulsan el desarrollo de Android en Perú.</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2">Queremos celebrar este evento a lo grande. En nuestros 10 años como comunidad, hemos:</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_li1">Organizado decenas de eventos:</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_li1_1">+40 meetups presenciales (asistencia promedio: 30 personas)</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_li1_2">+20 meetups virtuales (asistencia promedio: 50 personas)</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_li1_3">3 Workshops presenciales y virtuales (asistencia promedio: 20 personas)</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_li1_4">Conferencia: Kotlin Everywhere 2019 (asistencia: 80 personas)</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_li2">Ampliado nuestra presencia en redes:</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_li2_1">WhatsApp: +400 miembros activos</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_li2_2">Linkedin: +850 seguidores</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_li2_3">Youtube: +850 seguidores</string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_more_about_us_p1">Puedes conocer más sobre la comunidad y el equipo organizador </string>
    <string name="conf_sponsorship_p2_more_about_us_p2">en este enlace.</string>

    <string name="conf_sponsorship_what_we_offer">¿Qué te ofrecemos?</string>
    <string name="conf_sponsorship_p3">En este Android Dev Peru Conf 2024, esperamos contar con:</string>
    <string name="conf_sponsorship_p3_li1">100-140 asistentes presenciales</string>
    <string name="conf_sponsorship_p3_li2">50-100 asistentes virtuales (de todo LATAM)</string>
    <string name="conf_sponsorship_p3_li3">4 charlas de ponentes expertos, nacionales e internacionales</string>
    <string name="conf_sponsorship_p3_li4">Cientos de interacciones en todas nuestras redes</string>
    <string name="conf_sponsorship_p4">Como patrocinador, te ofreceremos distintos espacios en los cuales dar a conocer tu empresa con todo nuestro público. Ofrecemos distintos planes de apoyo, de acuerdo a lo que mejor se acomode a tu empresa.</string>

    <string name="conf_sponsorship_plan_A">🥇Oro</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_B">🥈Plata</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_C">🥉Bronce</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_header">Beneficios de cada plan</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_company_logos">Logos de la empresa en todos nuestros canales digitales.</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_delivery_merch">Entrega de merchandising (lapiceros, stickers, camiseta, folletos) proporcionado por la empresa.</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_mentions">Mención de la empresa en la apertura y cierre del evento.</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_logo_size">Tamaño de Logo en nuestras redes.</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_company_time_slot">Presentación de la empresa durante el evento.</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_banner_at_entrance">Espacio para un Banner (1x2m) en la entrada del auditorio.</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_banner_at_auditorium">Espacio para un Banner (1x2m) en el auditorio principal del evento.</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_company_speaker">Posibilidad de presentar una sesión de 20 min en el evento. (Temática alineada al evento)</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_company_speaker_disclaimer">* Sujeto a disponibilidad de agenda. Se dará prioridad a los sponsors que confirmen primero.</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_logo_physical_merch">Uso del logo de la empresa en polos ( speakers, organizadores y premios).</string>
    <string name="conf_sponsorship_plan_benefit_attendance_list">Excel con información de las personas registrados al evento, previo consentimiento. (para publicidad y ofertas laborales).</string>

    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor">Quiero ser sponsor</string>
    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor_instructions">Puedes ponerte en contacto con nosotros por cualquiera de estos medios: </string>
    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor_option_1">Opción 1: </string>
    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor_option_2">Opción 2: </string>
    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor_option_3">Opción 3: </string>
    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor_email_us_pt1">Escríbenos a </string>
    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor_email_us_pt2"> indicando tu empresa y el plan que te interesa.</string>
    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor_fill_form_pt1">Completa este formulario</string>
    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor_fill_form_pt2"> y nos pondremos en contacto contigo.</string>
    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor_schedule_meeting_pt1">Agenda una reunión con nosotros </string>
    <string name="conf_sponsor_i_want_to_sponsor_schedule_meeting_pt2"> y te aclararemos todas las dudas que tengas.</string>

    <!--Conference Code of Conduct-->
    <string name="conf_coc_intro_title">Código de Conducta</string>
    <string name="conf_coc_intro_p1">Android Dev Perú busca proporcionar una experiencia de conferencia libre de acoso para todos.</string>
    <string name="conf_coc_intro_p2">Cualquier persona que asista (incluidos ponentes, patrocinadores y voluntarios) debe respetar nuestro Código de Conducta. El equipo organizador no tolerará ninguna forma de acoso o discriminación; quien cometa estas acciones será sancionado. Los organizadores harán cumplir este código durante todo el evento. Esperamos la cooperación de todos los participantes para ayudar a asegurar un ambiente seguro para todos. ¡Ayúdanos a hacer de Android Dev Perú Conf 24 una experiencia agradable para todos!</string>

    <string name="conf_coc_purpose_title">Propósito de este documento</string>
    <string name="conf_coc_purpose_p1">En esta conferencia, queremos dar una experiencia libre de acoso para todos aquellos quienes asistan, independientemente de su sexo, orientación sexual, discapacidad, apariencia física, tipo de cuerpo, raza o religión. No toleraremos el acoso de las y los participantes de la conferencia de ninguna forma. El lenguaje y las imágenes sexuales no son apropiadas durante ningún momento de la conferencia; incluyendo charlas, talleres, fiestas, Facebook, X (aka Twitter) y cualquier otra red social.</string>
    <string name="conf_coc_purpose_p2">Los participantes de la conferencia que violen estas reglas podrán ser expulsados del evento a criterio de las y los organizadores del evento.</string>
    <string name="conf_coc_purpose_p3">Los patrocinadores también se encuentran sujetos a nuestra política anti acoso. Estos en particular, no podrán utilizar imágenes, actividades o material sexualizado. El personal de los stands, incluyendo a las y los voluntarios, no podrán utilizar ropa/uniformes/disfraces o cualquier otra cosa que cree un ambiente sexualizado.</string>

    <string name="conf_coc_report_title">Reportes</string>
    <string name="conf_coc_report_p1">Si alguien te hace sentir a ti o a alguien más inseguro o inapropiado, por favor repórtalo tan pronto como te sea posible. Si ves u oyes a alguien hacer algo que viole este código de conducta, por favor háznoslo saber. Puedes hacer tu reporte por alguno de los siguientes medios:</string>
    <string name="conf_coc_report_card_1">Contacta a algún miembro del personal, podrás identificarnos por nuestras playeras con la palabra “organizador”.</string>
    <string name="conf_coc_report_card_2">Mensajes directos por Twitter: nuestros mensajes directos en Twitter se encuentran siempre abiertos.</string>
    <string name="conf_coc_report_card_3">Correo electrónico: Puedes enviarnos un correo electrónico, tardaremos aproximadamente una hora en responderte.</string>

    <string name="conf_coc_compliance_title">Cumplimiento</string>
    <string name="conf_coc_compliance_p1">Se espera que a las y los participantes que se les solicite detener cualquier comportamiento de acoso, lo hagan de inmediato.</string>
    <string name="conf_coc_compliance_p2">Cualquiera que se involucre en conductas de acoso las y los organizadores del evento se reservan el derecho a tomar cualquier medida necesaria para mantener el evento con un ambiente acogedor para todas y todos los participantes. Esto incluye advertencias o la expulsión de la conferencia.</string>
    <string name="conf_coc_compliance_p3">Esperamos que todas y todos los participantes sigan estas reglas durante su permanencia en la conferencia, talleres y cualquier evento social relacionado con la conferencia.</string>

    <string name="conf_coc_harassment_title">Acoso</string>
    <string name="conf_coc_harassment_p1">Comentarios verbales o escritos que refuercen estructuras sociales de dominación relacionadas al género, identidad y expresión de género, orientación sexual, discapacidad, apariencia física, tipo de cuerpo, raza, edad o religión.</string>
    <string name="conf_coc_harassment_p2">Imágenes sexuales en espacios públicos.</string>
    <string name="conf_coc_harassment_p3">Intimidación deliberada, acoso o seguimiento.</string>
    <string name="conf_coc_harassment_p4">Acoso con fotografías o videos.</string>
    <string name="conf_coc_harassment_p5">Interrupciones constantes durante las conversaciones u otros eventos.</string>
    <string name="conf_coc_harassment_p6">Contacto físico inapropiado.</string>
    <string name="conf_coc_harassment_p7">Atención sexual no deseada.</string>
    <string name="conf_coc_harassment_p8">Abogar por, o alentar a alguna de las conductas anteriormente mencionadas.</string>

    <string name="conf_coc_discrimination_title">Discriminación de la discapacidad</string>
    <string name="conf_coc_discrimination_p1">Palabras como “demente”, “loco”, “mongol” o “retrasado mental”, son ejemplos de lenguaje capacitista devaluando las personas que tienen alguna discapacidad física o mental. A menudo no se deriva de ningún deseo intencional de ofender, sino de la normalización que le hemos dado a lo que significa ser “normal”. Estas palabras se pueden evitar mediante el uso de descripciones más adecuadas y claras de lo que se quiera comunicar. Para obtener más información acerca de discriminación de la discapacidad y términos de reemplazo, por favor lee esta guía.</string>

    <string name="conf_coc_need_help_title">¿Necesitas ayuda?</string>
    <string name="conf_coc_need_help_p1">El staff estará encantado de ayudar a los participantes a sentirse seguros durante la conferencia. ¡Contáctanos! ↓</string>
    <string name="conf_coc_need_help_p2">X (Twitter): </string>
    <string name="conf_coc_need_help_p3">Correo: </string>

</resources>