<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<resources>
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="privacy_policy_p1">Android Dev Peru es una comunidad sin fines de lucro. Los datos que recolectemos no serán utilizados con fines lucrativos.</string>
    <string name="privacy_policy_p2">Este aviso de privacidad le informa qué esperar cuando recopilamos información personal. Se aplica a la información que recopilamos sobre:</string>

    <string name="privacy_policy_website">Visitantes a nuestros sitios web</string>
    <string name="privacy_policy_website_p1">Cuando alguien visita uno de nuestros sitios web, almacenamos información del registro del servidor web, que incluye información como la dirección IP desde la que se conectó, el agente de usuario de su navegador y la página que solicitó. Utilizamos esta información para monitorear la seguridad, el rendimiento y la salud de nuestros sistemas. Todos nuestros sitios web están protegidos por TLS. Esto significa que su conexión a nuestros sitios web está encriptada.</string>

    <string name="privacy_policy_attendees">Personas que se registran y asisten a nuestros eventos</string>
    <string name="privacy_policy_attendees_p1">Si se ha registrado para nuestros eventos, almacenamos la información personal sobre usted, que fue proporcionada por usted o por alguien de su organización que nos dio permiso para proporcionarnos esta información.</string>
    <string name="privacy_policy_attendees_p2">Esta información incluye su nombre completo, dirección de correo electrónico, y documento de identidad, que requerimos para otorgarle acceso a los eventos. Se puede solicitar información adicional asociada con su boleto, pero no es obligatorio. Esto incluye el cargo, el nombre de la empresa, entre otros. Solicitamos la información adicional opcional porque nos ayuda a comprender mejor el perfil de nuestros asistentes y garantizar que la experiencia general del evento sea relevante para nuestra audiencia. Por ejemplo, solicitamos su cargo para confirmar que incluimos contenido en el programa que sea relevante para su puesto de trabajo. También podemos solicitar sus restricciones y preferencias dietéticas para asegurarnos de pedir la comida adecuada en las cantidades correctas. También podemos usar su información de contacto, incluido el correo electrónico y el número de teléfono, para comunicarnos con usted con información importante relacionada con el evento o en caso de emergencias.</string>
    <string name="privacy_policy_attendees_p3">Previo al evento, es posible que reciba correos electrónicos que incluyan información práctica relacionada con el evento, incluidos horarios de registro, enlaces a eventos sociales adicionales y anuncios de nuevos oradores. Después del evento, es posible que reciba un correo electrónico solicitando comentarios del evento e incluyendo enlaces para ver videos del evento en línea. Los correos electrónicos, tanto antes como después del evento, también pueden contener información sobre próximos eventos comunitarios gratuitos y otra información relevante para los asistentes.</string>
    <string name="privacy_policy_attendees_p4">Cada una de nuestras comunicaciones de marketing le brinda las opciones para cancelar la suscripción o modificar sus preferencias de comunicación. Tiene la opción de cancelar la suscripción a los correos electrónicos de información práctica, pero le recomendamos que mantenga esta suscripción para que podamos enviarle por correo electrónico información práctica importante para usted como asistente al evento.</string>
    <string name="privacy_policy_attendees_p5">Durante el evento, su información personal se imprimirá y se le proporcionará únicamente al personal de seguridad, para que puedan controlar el acceso al evento.</string>
    <string name="privacy_policy_attendees_p6_pt1">Es posible que se tome su fotografía durante el evento y se publique en nuestras redes sociales y canales de marketing. Hágale saber al equipo organizador si no desea que le tomen una foto durante el evento. Si encuentra una foto no deseada de usted en alguno de nuestros canales, envíenos un correo electrónico a </string>
    <string name="privacy_policy_attendees_p6_pt2"> con el enlace a la foto y la eliminaremos.</string>

    <string name="privacy_policy_speakers">Personas que dan charlas en uno de nuestros eventos</string>
    <string name="privacy_policy_speakers_p1">Cuando habla en uno de nuestros eventos, necesitamos cierta información personal para comunicarnos con usted, organizar viajes y alojamiento o garantizar otros detalles prácticos relacionados con su participación en nuestro evento.</string>
    <string name="privacy_policy_speakers_p2">Esta información incluye su nombre completo, correo electrónico, número de teléfono y país de residencia. Podemos compartir esta información con terceros cuando sea necesario para cumplir con nuestro acuerdo con usted. Por ejemplo, es posible que necesitemos compartir su nombre y correo electrónico con un hotel para reservar una habitación para usted durante el evento. También necesitamos información para publicar y promocionar su charla en nuestro sitio web. Esta información incluye su nombre, nombre de la empresa, foto de perfil, biografía del orador, enlaces a perfiles de redes sociales, enlaces a su(s) blog(s) o sitio(s) web, así como el título y la descripción de la(s) charla(s) y/o taller(es) que realizará en nuestro evento.</string>
    <string name="privacy_policy_speakers_p3">Durante el evento, los asistentes tienen la posibilidad de enviar comentarios en forma de calificaciones, comentarios y preguntas sobre su charla a través de encuestas. Este feedback será monitoreado por los miembros de nuestro equipo durante el evento, y las preguntas durante su charla se le transmitirán en frente de la audiencia al final de la charla si hay tiempo.</string>
    <string name="privacy_policy_speakers_p4">Utilizamos esta información para recopilar comentarios generales sobre el evento, revisar la calidad de los temas y charlas, y utilizarla como input para la planificación de futuras conferencias. No compartimos esta información con terceros.</string>
    <string name="privacy_policy_speakers_p5_pt1">Si la logística lo permite, también podemos grabar su charla en la conferencia y recopilar sus diapositivas para publicarlas en nuestro sitio web. También podemos publicar el video grabado de su charla en </string>
    <string name="privacy_policy_speakers_p5_pt2">nuestro canal de YouTube</string>
    <string name="privacy_policy_speakers_p5_pt3">. También podemos promocionar el video de su charla a través de varios canales de redes sociales.</string>
    <string name="privacy_policy_speakers_p6">Es posible que se tome su fotografía durante el evento y se publique en nuestras redes sociales y canales de marketing. Hágase saber al equipo organizador si no desea que le tomen una foto durante el evento. Si encuentra una foto no deseada de usted en nuestros canales, envíenos un correo electrónico a android@devperu.org con un enlace a la imagen y la eliminaremos.</string>

    <string name="privacy_policy_sponsors">Personas que son socios o patrocinadores</string>
    <string name="privacy_policy_sponsors_p1">Cuando firma como socio o patrocinador de nuestros eventos, recopilamos información en forma de datos de facturación para emitir su factura según los términos del acuerdo de asociación. Esta información incluye nombre, correo electrónico, nombre de la empresa, dirección de la empresa, número de teléfono y RUC. En los casos en que no recibimos el pago, podemos enviarle recordatorios de pago o comunicarnos para ayudarlo a finalizar el acuerdo de asociación.</string>
    <string name="privacy_policy_sponsors_p2">También recopilamos los nombres, correos electrónicos y números de teléfono de la persona o personas de contacto que representan a nuestros socios (como el gerente de eventos). Esto es para que podamos cumplir con nuestras obligaciones detalladas en su acuerdo de asociación y mantenerlo informado sobre fechas clave y entregables.</string>
    <string name="privacy_policy_sponsors_p3_pt1">Si su acuerdo de asociación contiene boletos para eventos o pases de expositor, puede consultar la sección </string>
    <string name="privacy_policy_sponsors_p3_pt2"> para obtener información específica relacionada con el registro.</string>
    <string name="privacy_policy_sponsors_p4_pt1">Después de la conferencia, nos comunicaremos con usted para solicitar comentarios adicionales y/o un testimonio, junto con los detalles de los próximos eventos. Puede informarnos en cualquier momento si desea optar por no recibir estas comunicaciones. Para obtener más información, puede consultar la sección </string>
    <string name="privacy_policy_sponsors_p4_pt2"> de esta política.</string>

    <string name="privacy_policy_rights">Sus derechos</string>
    <string name="privacy_policy_complaints">Quejas o consultas</string>
    <string name="privacy_policy_complaints_p1">Estamos comprometidos a utilizar las mejores prácticas para garantizar nuestra responsabilidad al recopilar y utilizar información personal, y tomamos muy en serio cualquier queja relacionada con la privacidad de los datos. Si cree que nuestra recopilación y uso de datos es injusto, engañoso o inapropiado, lo alentamos a comunicarse con nosotros utilizando la información de contacto proporcionada en la parte superior de la página.</string>
    <string name="privacy_policy_access_your_data">Acceso a sus datos</string>
    <string name="privacy_policy_access_your_data_p1">Tiene derecho a saber qué información almacenamos y procesamos sobre usted, de dónde proviene, para qué la usamos y con quién la compartimos.</string>
    <string name="privacy_policy_access_your_data_p2">Tiene derecho a que se corrija o elimine la información incorrecta o incompleta sobre usted.</string>
    <string name="privacy_policy_access_your_data_p3">Puede ejercer estos derechos poniéndose en contacto con nosotros, y haremos todo lo posible para satisfacer su solicitud de manera oportuna. Para su protección, es posible que necesitemos verificar su identidad antes de responder a su solicitud, como verificar que la dirección de correo electrónico desde la que envía la solicitud coincida con su dirección de correo electrónico que tenemos en nuestros archivos.</string>
    <string name="privacy_policy_access_your_data_p4">En algunos casos, es posible que no podamos eliminar su información si tenemos otra razón legítima que nos impida hacerlo, como la obligación de conservar registros financieros durante un cierto período de tiempo. Póngase en contacto con nosotros si tiene alguna pregunta o inquietud al respecto.</string>
</resources>